3月17日 正式命名除暴安良日

紀念徐步高一生為港奮鬥

仲以為3月17號可以解散警隊